曹星如今次對手咩料

相信都係垃圾

向并係咪朱古力波

31歲
條友對上一次拳賽已經係2013年

痴線又唔知係邊約個垃圾

贏左之後又大大聲話下次挑戰邊個邊個拳王
風聲冇咁行又換對手

上左wiki睇

日文wiki都係得幾句

呢期d廣告多到

PR公司又贏一場

佢經理人累左星如

下下打低Lv既人邊有進步

場場贏搵真銀好過啦

求其搵個南亞都打死佢啦

又吹撚到大一大

屌你老母

次次話打金腰帶 打撚左三年都未打到

唉，你地都唔明，拳賽都係做場show姐，唔洗揾命博既

咁先醒明，長打長有

屌佢老母
我一拳打巢佢

明明世界第一可以挑戰拳王 而人地一定要受挑機 佢就話人唔得閒

不過睇蘋果好似今次係人地挑佢機

屌那星 打個不知名拳手

好撚憎呢條欺世盗名既垃圾 寧願真真正正對勁人但輸左唔會怪佢

陳日睇TVB J5重播拳王
細腸對畢弟講
你要贏容乜易
所有既對手都配晒
要捧一個拳王出黎有幾難

欺世盗名可以接廣告同代言接到手軟
堂堂正正輸比高手會一鋪清袋

ok,但冇再開口埋咩香港精神,為香港人而戰個類說話

又打垃圾

世界第一仲唔打金腰帶

蘋果留言板群情洶湧 冇人敢提走數

睇蘋果條友有腰帶

打 17 場 , 得 11 wins

有個 fb comment 講得啱
三班馬跑五班賽事

出定 POST: 22 場連勝 曹星如勁抽

REX:下次我會挑戰巴西拳王

亞洲腰帶 無人會打呢D垃圾腰帶

夠啦Rex! Hea夠啦！

世界上除左20連勝嘅曹星如，仲有冇人仲係打緊亞太區腰帶？

我識個日本人都話佢揀啲垃圾打有咩用，人地外國唔會因爲個戰績而覺得你掂

已經去到退無可退，已經冇籍口

其實輸俾拳王都唔緊要啦
咁樣愈連勝愈肉酸

最肉酸係成日開口埋口香港精神

又對埋D垃圾

「香港人，係得既！」

又係咁

星如99連勝表示，再贏一次就挑戰拳王

撐香港人！
撐形Rex!

星如100連勝表示，再贏一次就挑戰拳王

無錯喎，香港精神從來都係咁

曹君如夠疆就同我隻揪
淨係識搵d垃圾打刷數據
算咩拳王

星如101連勝表示，再贏一次就挑戰拳王

最撚憎人話乜香港勁揪
打撚晒飛機

等老左過左全盛期先打真正勁人

輸左可以話自己老左唔夠打

你又岩

我諗起rocky 2

笑撚死

神奇小子到神奇中年
曹星如要挑戰拳王算唔算Urban Legend？
曹：我有世界第一 我會輸？
佢老豆：你有世界第一 死左喇..

戴住專打弱者個連贏光環到三十歲
之後就出黎話自己唔再年輕
以不敗退役

欺善怕惡

垃圾呃港豬呃薯片佬就得，想呃連登仔？
我屌你老母呀

王者對決

輸打贏要

唉 好失敗

見到佢比人吹捧 賣晒廣告 真係好撚肉酸
d香港人又當佢神咁拜

笑死

唔好話金腰帶 當打果d 1個都冇打過
今次又打個3張野 唔係話唔想支持 但打親都係d殘兵 點搞呀

無事先做到世界冠軍加嘛

唔好咁啦
比香港人打下飛機啦
夢想破滅我驚好多人會跳樓

打掌王你死左喇

走精面

真係好撚嘔心，佢講出黎果下有冇d唔好意思？

鄧真正既香港運動員唔抵，呢條粉皮咁樣欺世盜名cap咁多水又紅

再咁打垃圾落去 到左真係打拳王打輸就會比人傳見真章 不過會打先算啦

做乜講到曹星如對個日本仔係嬴緊

唔好撚傻啦 唔盜世有人識咩 有錢咩
你數到幾多個香港運動員呀
有得盜世我都想盜呀

挑戰拳王？ 不了

唔贏撚硬佢都唔同人打啦

沽名釣譽

「你地點解咁鐘意踩自己人？」
「拳擊係咁架啦，全世界都係咁」
「你上台打囉」
「你咪又只識打字」
「香港拳手輸左你會開心？」
「你係咪香港人？」

仲有冇

食腦拳手

唔係唔想對

係人地唔想同佢打

哈。。。酸

星如總教練兼經理人劉志遠今日表示，若要挑戰IBO的話，就要放棄星如手頭上所有其他拳擊總會的腰帶及排名，包括WBO超蠅量級（115磅）排名第1的身份，在衡量輕重，最後決定不爭IBO世界金腰帶。

on9, 咁講即係成世唔洗挑

真係有料嘅就大大方方挑撚完WBO腰帶，先再打過IBO，不過睇死佢冇膽

有冇人寫去wiki

曹星如去年10月8日獲得第20連勝後，其團隊曾提過好大機會挑戰南非拳手Gideon Buthelezi的IBO世界冠軍，星如總教練兼經理人劉志遠今日表示，若要挑戰IBO的話，就要放棄星如手頭上所有其他拳擊總會的腰帶及排名，包括WBO超蠅量級（115磅）排名第1的身份，在衡量輕重，最後決定不爭IBO世界金腰帶。

人地marco fu輸比oso都光榮過佢贏埋d垃圾

你班人係咁叫人去送死！咩挑戰世界冠軍！比人操多幾年先得唔得呀？

唔太識拳擊啲嘢
想問下點解要放棄個身份先可以挑佢？因為完全係兩個系統計分？
同埋WBO係咪都有個拳王 就係佢之前走數冇挑個個？

希望日本仔贏
贏左就係荷里活電影劇情

佢對手twitter有十幾人follow
算唔算出名

其實按照你地既意思, 美軍都係垃圾

美軍專門打阿富汗, 伊拉克 呢D三流國家
唔敢去打俄羅斯

垃圾

朱西成返CC台啦

比喻錯晒

咁玩法打到60歲都可以不敗

笑撚左

個日本仔成三年無打過正式比賽喎

可能個日本仔三年無出賽, 就係閉關修練

有睇過武俠小說都知道, D武林高手 閉關幾年之後, 一出場就勁左100倍

2016年11月打完
唔好人講你又信

你地咁樣踩低自己友係咩居心🤔

大家都係中國人
踩低自己同胞有咩居心

睇wiki唔係問題，睇wiki而信到十足就係問題

睇嚟個個都係會用wiki嘅資料嚟寫論文嘅on9仔

其實係唔係已經退役的拳手

十一月先打完
Btw上次打前川先話「夠膽打向井先算」，而家又話唔知向井咩料

《一場未赢过!成日被打到抛白毛巾投降!世界排名二十名以外!自封亞泰區拳王的向井寬史!和曹星如爭奪三條金腰帶》
首先看看曹星如今次對手向井寬史 (Hirofumi Mukai) 嘅世界排名.
4大拳擊組織都有自己的世界排名榜, 但向井寬史都入唔到這些組織頭嗰15名

其實在WBC, 向井寬史係排名#38. 在IBF, 佢係排名#19

再看看向井寬史嘅賽事記錄

這是向井寬史在15/11/2013對 Srisaket Sor Rungvisai 的比賽片段. Srisaket Sor Rungvisai 在 WBC Super Flyweight 排名#2. 最後向井寬史被打到要扔毛巾投降.

在2015至2016年, 向井寬史打咗5場. 其中4場嘅對手同佢一樣, 在4大拳擊組織中, 世界頭嗰15名都無佢地份.
只有在16/9/2015那場比賽, 向井寬史對返一個在 Bantamweight 有排名嘅大森将平(Shohei Omori) ( WBC#7, IBF#14, WBO#11).

比賽片段在1:39開始. 結果向井寬史再次被打到要扔毛巾投降(片段在2:08)
見到d宣傳叫向井寬史做WBO亞太區”拳王”, 又話依場比賽係爭奪三條金腰帶, 都唔知好嬲定好笑. 為咗完成21連勝, 走去揾個咁嘅”扔毛巾拳王”做對手. 大家仲以為好威, 因為香港出咗個所謂”世界拳王”. 其實係比人笑到面黄.

其實佢咁輕
係唔係唔夠90公斤級別嘅二打陸打？

下次搵幾個MK上台同佢打咪算囉

向井寬史對大森将平個場充分睇到佢有幾勁

Marco 贏過oso 的，雖然係oso贏多

香港精神 自欺欺人

連勝魚

屌，我寧願撐崔健邦

囉戰爭同比賽比
返去重讀小學啦

仲記得果陣FFG杜恆霖出黎屌話曹星如靠簽經理人公司刷紀錄，成班高登仔笑鳩佢葡萄人，自己至係廢泰拳拳王，依家

句句似曾相識

「你都係葡萄人姐 睇你現實一定係死廢青」